30歲仲未搵到女的，其實有冇諗過搵東南亞/東歐的女仔？

泰國：煮餸勁（最重要 make sure 佢係女人）
越南：皮膚白，後生正 (不過台灣新聞講離婚率都高）
馬來西亞：林明禎
東歐 ( 波蘭、烏克蘭、俄羅斯）：假假地都叫白人血統，樣靚身材正，不過多數窮國

大家一齊交流下

打算娶越南妹，好白滑
鳥克蘭妹太早殘

點溝 ?

不如試下唔好睇唔起人先吖

算罷啦，荒肯嫁你貪你靚仔咩，貪你張身份證咋戇鳩，咪撚造d盲婚啞嫁害d下一代啦

越南妹貪錢到仆街

大家知情自願，可來盲婚啞嫁 ？

教會有個弟兄係娶左個越南女仔，係ok gei, 同埋個弟兄都唔係有錢，現加見到佢地都好幸福。

PS: 俾我㨂我會㨂烏克蘭，唔係話香港女仔唔好，巳係想試試

總有例外既，不過你search下就見多數都話又貪錢又出軌

每個地方都有人靚有人唔靚，你選擇人時人選擇你

可能佢好彩la, 個女仔分享見證個時都話佢自己貪錢，係黎到香港同佢老公番左教會，有d思想改變左

無錢樣衰加自卑 講野都一舊舊點搵呀

唔係ma, 無錢咪揾low, 樣衰既，執下個樣換個髮型，再練大隻d, ok ga la

呢個真 睇到o哂咀

照你咁講，咩都有得執，香港仲邊有毒撚

是但啦，係女就得

on99

邊度會搵到信教既越南妹

樓主醒呀，大陸d豬閪咁既柒頭都娶到個model 老婆

越南教堂

來身不做亞洲黃賤種

買

大陸妹for sure

東歐妹

算鳩數 天生毒

泰妹派梗帽比你啦

連登應該係泰仔

點溝通

英文 + body languages + this this this

諗起3鳩姐同佢條仔

講到港女唔出軌唔貪錢咁
根本從老婆角度點都係泰國越南台灣日本好啲，當大家出軌貪錢機會一樣，最少人地呃都好，識尊重同會打理頭家先，港女又要有錢又要高大靚仔又要識做家務仲要有時間陪佢氹佢

個女仔個時未信，係個弟兄唔知係邊度識到，跟住同佢番香港，個女仔個時廣東話都未識講，之後番工（係正當職業，人地私隱唔方便講），現加個妹都3歲

其實馬拉華人女仔係好正, 又高又瘦
ig 睇唔少

有得執≠有執

有friend 亦同過泰國女仔拍過拖，個女仔都有d大使，個friend 每月都要俾成一皮野個女仔，仲未計個女仔整容費，到最後個女仔都係同酒吧老闆 cheat 左.....

我睇過泰國女仔d相，身型係真係好過香港好多女明星，但個樣唔知係咪整過容定我睇唔慣，係好有泰國feel.....

白人

我個 best friend 的太太同表嫂都係台灣人，性格真係非常好，我試過去個 best friend 屋企，佢問我口唔口渴，使唔使飲野？開缺野俾你飲，夜晚12:00班去佢屋企，佢老婆問使唔使煮野俾你地食😱😱😱

認真，我覺得男仔點都有得執，高有高執，矮有矮執，易執過女仔好多。

泰國越南中國都係一鳩樣，香港台灣

馬拉ok , 仲要講廣東話

唔好要咪得

我果件係東歐

有例外既，但好講彩數

講多d 你點識

泰國唔係女都制la

旅行

有無諗過其他國家女仔都睇自己唔上眼

點解次次住 hostel 都識唔到

諗住搵泰妹，有 o 的鬼鬼地咁，好撚正，最重要學你話齋，要搵到佢細個係女仔 ge 相先得

主動 o 的，柒頭

正面 o 的，緣份 ge 野邊講得埋

lm

住啲國際

果時都算住得耐，住左差不多三星期，又風頭等，所以個個都識我

搵邊度都好
文化, 飲食, 生活習慣好多野夾
唔係索就大曬... 再正再大波 你都係會厭/ 對唔得耐同想試其他野

越南妹正，好多mix

30歲仲未搵到仔的，有冇諗過搵東南亞/東歐/西歐/全世界的男仔？

25歲 已經唔打算搵，好在屋企有層樓留比我。 40歲前自己儲500萬賣樓移民去台灣收息退休算。

個妹3歲啫係屌到人地老母大肚？

係木佢地巳經有個女，sorry 打錯字

師兄你就正la, 你如果現加25 ，儲500萬都幾難wow

諗唔諗住同佢結婚？移民到個邊生活?

睇樣嘅不如叫雞算啦
唔好俾你嘅劣等基因帶落去

越南妹

烏克蘭 how much

而家已經儲左80萬，一個月儲1.5-2萬之後人工會一直加儲得快d，計埋投資回報一年5-10%增長。其實唔難

叻仔wow, 我又要俾家用又保險，都係儲到1萬到

師兄投資乜野多？

上呢個網慢慢揀

美股 S&P Visa Apple Tesla

想識越南馬拉
有咩方法

馬拉華人好多都識講廣東話

屌，咁邊撚度識先得ga清

首選一定係馬拉, 台灣
越南同泰國,大陸呢啲, 屌下就算

結左

四頁都冇圖？

其實中東都唔錯
可以娶四個

港女又要有錢又要高大靚仔又要識做家務仲要有時間陪佢氹佢

應該係全世界所有人有邊個唔貪錢

好歡迎，到時你日日做家務，比人鬧到你傻你仲唔敢駁嘴

真係至理名言 唉

相信大家都唔會只睇身材樣貌

最鍾意香港女仔

如果真心想揾女友，結婚的話，外表一定睇既，同埋性格都真係超重要。

港女世界第一

有一,二百萬，先好諗。

我覺得搵返香港女人算
東南亞d女係好樣好身材 但你預比帽你戴

咁不如去叫雞
反正係香港生下一代都係累尻人

點樣先識到

詳細點

波蘭妹睇唔起亞洲人嫁，咪玩啦，你估東歐女易媾？

唔識講廣東話已經唔使諗，都冇計好傾，港女世界第一......

就算有都情有可原啦 現家時下啲港女咁臭格 西口西面